7歲男童好奇心爆棚 塞4.7公分鐵釘進尿道

中國一名媽媽發現7歲的兒子尿道口總是有膿性分泌物流出，因此立刻察覺不對勁，於是帶著兒子赴醫院泌尿外科求診。醫師檢查時發現尿道內疑似有異物，通過輸尿管鏡尿道膀胱鏡檢手術成功將異物取出，而在場的醫護人員都大吃一驚，原來患兒尿道內竟藏了一根鐵釘，長約4.7公分且生鏽跡斑斑。
《新浪新聞》報導，湖南一名媽媽於周三（13日）見7歲兒子的尿道口總有膿性分泌物流出，趕緊帶著他到兒童醫院求診，醫生檢查時發現他尿道外口仍見少量膿性分泌物，尿道內可摸到明顯的異物，並通過輸尿管鏡尿道膀胱鏡檢手術成功取出異物，在場的醫護人員都大吃一驚，原來尿道內竟藏一根長約4.7公分且鏽跡斑斑的鐵釘。
醫師在手術中還發現患兒尿道粘膜充血，並有部分損傷，詢問他這些東西是什麼時候塞進去且怎麼塞進去時，患兒卻支支吾吾答不上來，「像他這樣因為尿道異物或者陰道異物入院的兒童並不少見」。醫師解釋孩子多是因為無知、好奇、或是想緩解瘙癢將異物塞入尿道，但害怕家長責怪因此不敢及時告知，直到出現各種癥狀才到醫院就診。
湖南省兒童醫院泌尿外科主任趙夭望提醒，男性尿道比較長，異物一旦進入尿道後容易嵌頓，難以自行排出，恐造成嚴重尿頻、尿急、尿痛、血尿、排尿困難、形成結石，還可能會引起腎炎影響腎功能，尖銳的異物還恐戳穿尿道，造成尿道狹窄、尿瘺，進入膀胱甚至會引起膀胱破裂致危及生命。
趙夭望主任表示，希望家長們能注意孩子在不同年齡階段的特點，學齡期兒童由於性意識的萌芽，對自己身體產生好奇，一些孩子容易用一些不當的方式進行「探索」。家長們在日常生活中，一方面應做好科普教育工作，讓兒童正確地認識身體結構，留神孩子的「小動作」。另一方面，如果意外一旦發生，不要打罵孩子，鼓勵孩子說出真相，盡快就醫。（即時新聞中心／綜合報導）

我入嚟就係預咗有圖睇

縮左

地方的媽媽做乜睇阿仔下體

我碌鳩好撚痛

你都射唔到射塞落去啦

頂你個肺赤赤痛

c9s

睇到標題都覺得痛

望到都覺得條J痛

點塞入去

7歲未識扯就已經有at least 4.7cm

睇字都覺得痛

好撚痛架喎，點塞到入去？

無所不能 但驗性病都要塞支棒拎組織去驗

明顯係m黎

一路睇條J 都軟埋

原來蓋老母玩開呢味

7歲已經咁大丁

人仔細細咁識嘆

嘩 立即縮撚哂

條丁真係縮左一縮